笑撚死 喪家狗林早泄以為整個app可以絕地大翻身

點知高登而家仲係咁撚少人上
自己以前點對d會員啊仆你個街

dllm 當我冇開過呢個post，岩岩數過 果邊多人d

又唔係特別多人，都冇性趣

淨係無得每個回覆都俾正負平已經輸撚左

遲早抄埋，我話嘅

毋忘登恥

以後不上高登

牙祖